大圍吉野家個2位猁狗入一入黎

屌你老尾笑撚死我咩
竟然話高普一心拎歐聯 放棄盃仔同聯賽
乜宜家分組賽踢完？ 第一場贏西維爾幾多呀
咁下場又對李城 係咪輸都有藉口

尋晚場波，不，係今季場場踢得好垃圾
行申‘猁狗一隻

你自己行去同佢講啦

死毒撚坐埋一邊淨係識笑 唔敢當場駁我地?
你估我唔知你係到聽咩
淨係識開post屌

我影咗相

唔怪得佢縮埋一邊拎部電話出黎禁
原來上連登吠

唔好牙

咁快放棄聯賽,唔怪個個買利對家

樓主一定係死毒撚 施施叔叔咁偷聽人講野 然後人地一望到佢，就立即低頭禁手機

岩岩約左樸子同他首係果到食下牛茶，歡迎他首放鹽。手足有冇順手同我地拍照🤤

今日返學聽到2個女人話要買Nmd

屌你咁鍾意偷聽人講野既

我地利物浦有古埃及文明呢個最強鋒線
遲d仲有埋利馬 諗起都想j
下季買埋vvd 仲唔到我地利物浦拎四冠王
next year will be our year

偷聽都算 仲要放上黎

好撚毒牙

左至右
有6人媽咪，高僧，有6猴，15妹，他首，黑b，皮鞋。

數漏左一個

痴撚線毒撚

他首咁高

近排腦下垂體分泌失調呀

我同緊條女食野 笑緊個2個毒撚咋 傻仔